研究，女仔發嬲會令胸細

唔好成日發嬲

美國研究：成日發脾氣會導致胸細！為咗幸福著想，男朋友們唔好激親女友啦！

有容奶大

唔怪得臭西港女平胸啦

諗諗下
動畫角色設定
通常平胸個啲蘿莉都係巴巴渣渣
反觀大奶角色 都係樂觀主義類
真係有數得計

唔怪得西女人咁平

得一個方法可以解決到港女平胸,萬試萬靈

食到變肥婆

38AA

44AA?

所以大波=好女人

唔怪得日本女性咁大
佢地唔會點發脾氣

望一望香港d女仔就知個研究係無錯

A cup

自己控制下

諗返又好似係

好心你班八婆就醒少少，成鳩日淨係識面阻阻
每次頂唔順我就即飛

所以港女大多數AA